【聖誕新歌試聽】何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town (含文宣圖)

九首之中得六首有人唱左，跪求巴打唱埋嗰三首，跪求MV製作

花澤椰菜巴打主唱
(1)《鄧炳強is coming to town》
[url][/url]

(2) 《何君奶隻鵝》

(3)《呢班黑警正垃圾》

(4)《OT夜》

(5) 《冚台橙》

(4+6) 意大利男高音歌劇腔《OT夜》+《唔當差》

大波鄭若驊絲打主唱
(2) 《何君奶隻鵝》

立場新聞報道

唱通街之餘仲要貼通街

龘䨻䨻䨻䨻䨻䨻䨻巴打做左四個譜

林鄭月娥飛機杯巴打做左歌紙(含杜尚別巴打版本嘅歌)

拾三巴打整左歌詞書仔版(含杜尚別巴打版本嘅歌)

舊帖：[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

隔籬杜尚別巴打都改緊詞，嚴肅D，一齊推

隨便攞d歌詞去唱、轉貼、整文宣，唔使contact番我/填詞人

又代「維民所止」巴打講幾句：

多謝晒咁耐以黎幫推、幫唱等嘅巴打
搞搞下我好似開始明白兩樣野：
第一係終於明白點解逢親王朝末年D人就會作晒歌仔唱鳩D國君；
第二係終於明白D歌係點黎

呢D係民謠嘅力量
都係嗰句：唔好唱完散水就算，成個運動都唔可以放棄
五大訴求 缺一不可

文字版：
《黑色聖誕Medley 2019》
作詞：維民所止

(1)
歌名：鄧炳強is Coming to Town
寄調：Santa Claus is Coming to Town
又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town
又要爆眼 又要噴眼
又趁照眼 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town

噴椒要直噴面部
冷槍要射眼部
炮車記住校大力度
用棍打必須打腦

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town

(2)
歌名：何君奶隻鵝
寄調：Jingles Bells
何君奶隻鵝
原來何君闖了禍
何家點折墮
骨灰龕跣左
同鄉黑慰勞
行不生嘅路
條人渣通處Wo Wo Wo
無屎吔佢就嘈 hey

Wo Wo Wo Wo Wo Wo
學位也爆煲
國已報 有博士做
專家資格唔係淘寶
Wo Wo Wo Wo Wo Wo
墓碑有個hole
探伯母 掃個爛墓
樹葉執得好威武

(3)
歌名：呢班黑警正垃圾
寄調：Hark! The Herald Angels Sing (聽啊天使高聲唱)
元朗國內有鄉黑
軍方標記係純白
乘搭鐵路有不測
黑幫黑警都枉法
即call消防會直達
即call差人會落閘
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢懶打黑
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢喪打壓

(4)
歌名：OT夜
寄調：Silent Night
平安夜 OT夜
散仔又 要放蛇
賺盡OT先hea得咁夜
遇示威者碌炮亂咁射
悶就摸下部炮車
警嫂話搬出宿舍

(5)
歌名：冚台橙
寄調：We Wish You a Merry Christmas
勞氣要打爆個電視
無綫作新聞最定時
無綫快D好似亞視
全台食橙十次

從細每餐都送電視
無綫變質不須爭議
柴九卻顛倒了正義
淪為護黨大使

「台格」兩個字
掉左出公廁
最想打鬼爆隻Buddy
全台食橙十次

(6)
歌名：唔當差
寄調：Joy To The World
香港警察 仆街衰格
亞洲 最佳 垃圾
一當班分飾黑與白
一休班即刻兵變賊
越做越賤越黑
直頭圖謀謀殺
泯滅良心 當差確係 仆街衰格

(7)
歌名：阿叻要做一哥喎
寄調：Rudolph the red-nosed reindeer
阿叻要做一哥喎
梁烈唯熱情慶賀
阿叻佢話開槍喎
你班廢青折鬼墮
咁叻嘅荷蘭叻喎
黎電台絕無怯懦
你呢次冚家剷咯
迷杜汶澤唔識貨

跪地專乞軟飯吃
撐狗不割蓆
台型似張Holland Cheque
玻璃都敢充鑽石

阿叻佢又good show喎
譚詠麟熱情慶賀
咁叻嘅荷蘭叻喎
唔認同未曾聽過

(8)
歌名：和理勇武
寄調：O Christmas Tree
和理勇武 決不篤灰
射完核彈亦不悔
和理勇武 決不心灰
自由願守護一輩
你上前方 艱苦戰鬥
我製文宣 散播敵後
和理勇武 決不心灰
未來願守護一輩

(9)
歌名：光復之戰
寄調：O Come All Ye Faithful
戰鬥！ 憑愛之名 聽號角聲呼應
哪怕 夜長路暗 仰首以待黎明
請記住約定 晚星滿天在共鳴
盼已逝勇者有靈 共為時代革命~
為終於光~復 我香港 當見證

填詞既，唱既，都好堅
推
五大訴求 缺一不可！

意大利男高音唱曬全首！好堅！

今日無聊試下將呢班黑警正垃圾唱Choir版，此乃劣唱不喜勿屌

Reup：

巴打～我將d歌整左首Ｍedley
不過放唔哂咁多首，揀左６首
希望大家減下壓啦

Sunny Lam晴天林 幫手唱啦！好好聽！

多謝！超正！

唱曬了 10點見

多謝巴打
識唱嘅同連豬一齊un

多謝巴打

push

見到有人cover左

睇嚟我又要開返好耐冇乜點掂過嘅Vocaloid